有冇手足執到身分證

小弟我尋日喺蒲崗村道體育館跌咗身分證
今朝再去做嘅時候就發現尋日跌左
有冇手足尋日或者今日
係蒲崗村道體育館執到張身分證
應該係尋日用完康體通部機漏左

推😭

自推

幫幫手

橙

推

系

冇見過
幫你推下

Push

我

Serious?

手足留個tg聯絡下睇下係咪我

交左去警署

邊間？開post嗰日已經去問左話冇

牛頭角